點解女人用咁多紙巾！？

女朋友尼親我屋企都用好多紙巾
佢話去廁所就算痾尿 都要抺埋屎忽
話屎忽都會沾到尿
老老豆豆 我環保撚尼
點樣化解...

你用條脷幫佢瀬返乾淨

化個閪妝都用撚左一包喇

講起化妝 叫左佢唔好化好過 放工見佢 塊面油到hihi

yes
白撚痴女人

佢食完野抹咀 洗完面抹面 化完妝吸油
全部都係紙巾
我條脷應該會瀨到斷都未瀨完

點樣教化佢
每次同佢講 佢都黑面話 咁我買返比你囉
而家唔係邊個買嘅問題
係我睇唔過眼咁浪費

會唔會多面油啊

點解痾尿要抺埋屎忽窿？？？

我都唔明 明明坐office有冷氣又唔熱

扑完野姐

你班男人屙完尿fing下就乾淨
女人坐落廁板啲尿會落埋屎好正常啦
唔抹陣間你地又話咁臭尿味啦

樓豬用下個腦諗野啦
定你係人頭豬腦？

個人衛生問題
你係咪環保到啲尿彈撚曬上廁板都唔抹果啲福街嚟？

女人屙尿位係個窿黎 唔係凸出黎
控制唔到方位架
會流走有幾奇？

個負皮比樓豬條女

但都唔係一次過用成幾十格掛

我個廁所嚟㗎喎，點會唔會抹